支那客批評港商戶沒支那寶 收現金十分落後

內地遊客劉小姐和鄭小姐指，報了一天團來香港「自由行」，「報團時是自由行，到香港就叫他帶我們行。」而團費大約200多元。她們又聲稱，由中山到香港，一直有香港導遊、內地導遊相伴。兩人購入了不少生活用品和鞋，認為東涌人流普遍較多。劉小姐批評，香港商戶沒設微信支付、支付寶，指用現金付款十分落後、麻煩。

盧小姐於東涌居住了十多年，同樣留意到最近人流極多，直指心情很差，「全部人沒規矩，席地而坐，買完的東西又隨便放在地上。」

她又指，自己現時會特意繞路，去遠點的商場購買日常用品、吃飯，「以前東薈城幾少人！打橫行都得，而家？俾人碌跛腳！」她又提到違規旅行團問題，批評警方沒有大力執法。

成班乞兒

入去買嘢，小心啲唔好踩到蟲蟲隻腳

咪撚來香港囉
去歐洲都冇支那寶㗎啦 又唔見啲支那狗批評佢地

香港真係好落後，你地真係唔好再黎

又要屌人落後又落嚟搶嘢

Goodest logic

有都要用HK版啦

講真啲黑市導遊唔該教定佢先用HK版先

教人用八達通唔教人用HK支那寶

屌

八達隆都唔識用
原始人黎架

唔撚用你個套叫落後

落後得過你國產奶粉都唔敢飲落肚？

唔收人冥幣都係落後

點解唔係佢地無八達通, 佢地落後?

落後得過D支那畜要落嚟香港買日用品

陰公
用支付寶用到唔識用腦數銀紙

對對對，踢走香港吧